有冇人同我一樣覺得同阿爸阿媽交換左角色？

要提住阿媽唔好喺過緊馬路玩Pokemon Go